=========
Du lịch bằng xe đạp và đi bộ ở Traverse, Michigan
=========
.. meta::
   :description: Vào mùa thu khi lá chuyển màu, các nhiếp ảnh gia đổ xô đến con đường mòn để trải nghiệm sự tương phản giữa màu sắc mùa thu của rừng và màu xanh thẳm của hồ Michigan.
   :keywords: Michigan, du lịch Michigan


Thành phố Traverse, Michigan, mang đến cho du khách một phần lớn các món ăn hảo hạng, rượu vang hảo hạng, văn hóa và lòng hiếu khách tuyệt vời.

Nhưng nó thậm chí còn được biết đến nhiều hơn với những gì vượt trội: vẻ đẹp tự nhiên đáng kinh ngạc và vô số cơ hội giải trí ngoài trời.

*********
TART - Một cách dễ dàng để kết nối
*********

Khi bạn đang đạp xe hoặc đi bộ đường dài tại một trong nhiều con đường mòn trong khu vực, bạn chắc chắn sẽ chạy ngang qua những bức tranh toàn cảnh sẽ khiến bạn phải nín thở và ngỡ ngàng chỉ xin được chụp ảnh.

Sử dụng đường mòn Giải trí & Giao thông Khu vực Traverse (TART) làm điểm xuất phát, các con đường chính, cả phía đông và phía tây, sẽ dẫn bạn đến những cuộc phiêu lưu ngoài trời phong phú.

Đường mòn TART trải nhựa dài 17 km qua Thành phố Traverse kết nối với các đường mòn khác, chẳng hạn như Đường mòn Vasa ở phía đông và Đường mòn Leelanau ở phía tây.

Hành lang kết nối này cũng dẫn đến cắm trại tại Traverse City State Park, các khu vực lân cận và công viên khác nhau, khu mua sắm, khu vui chơi giải trí, khu nghỉ dưỡng và nhà hàng.

.. image:: image/traverse-city-michigan.jpg
  :width: 650
  :alt: traverse city michigan

*********
Lộ trình VASA
*********

Dựa trên đường đua trượt tuyết Vasaloppet của Thụy Điển dài 85 km, Vasa Pathway là một đường mòn với một loạt các vòng - 3k, 5k, 10k, 25k - mang đến cho người dùng nhiều thử thách trong cả mùa đông và mùa hè.

Người đi bộ đường dài, người chạy bộ, người đạp xe leo núi, nhà tự nhiên học và người đi bộ thích thú với những con đường chạy vào những ngọn đồi của Traverse City State Forest, với những giá đỡ của cây dương, cây bạch dương, cây huyết dụ, cây phong và cây thông.

*********
Đường mòn di sản gấu ngủ
*********

Có lẽ là viên ngọc quý của những con đường mòn của Thành phố Traverse, Đường mòn Di sản trong Bờ hồ Quốc gia Sleeping Bear Dunes là một con đường dài 43,5 km từ điểm cuối phía bắc của công viên đến khoảng 36,5 km về phía tây của Thành phố Traverse trong làng Empire.

Công viên là một kho báu quốc gia - những điểm nổi bật bao gồm những khu rừng rậm rạp, những bãi biển rộng và những bãi biển ngoạn mục cao 137 mét trên Biển Hồ - và con đường mòn là một con đường hoàn hảo để rơi vào tình trạng quyến rũ của nó.

.. image:: image/Sleeping-Bear-Dunes.jpg
  :width: 650
  :alt: Sleeping Bear Dunes

Phần mới nhất của Đường mòn Di sản Gấu ngủ bao gồm 182 mét lối đi lát ván trên vùng đất ngập nước và kết nối người dùng với Khu Lịch sử Nông thôn Port Oneida, một khu vực canh tác rộng 1.214 ha ngày nay vẫn bình dị như vào đầu những năm 1900.

Vào mùa thu khi lá chuyển màu, các nhiếp ảnh gia đổ xô đến con đường mòn để trải nghiệm sự tương phản giữa màu sắc mùa thu của rừng và màu xanh thẳm của hồ Michigan.

*********
Đến đó
*********

Sân bay Thủ đô Anh đào (TVC) của Thành phố Traverse là một sân bay đầy đủ dịch vụ cung cấp dịch vụ hàng không chính đến 300 điểm đến trong nước và quốc tế.

Dịch vụ được cung cấp thông qua ba kết nối sân bay trung tâm: Tàu điện ngầm Detroit của Michigan, Chicago O'Hare của Illinois và Minneapolis / St của Minnesota. Paul. Dịch vụ trực tiếp theo mùa cũng có sẵn cho Thành phố New York, Newark, New Jersey; Denver, Colorado; và Atlanta, Georgia.